\documentclass[]{thesis}

\usepackage{graphicx}
\usepackage[dutch]{babel}


% Title Page
\title{De titel van dit afstudeerverslag}

\author{A.B. de Achternaam}


\begin{document}

\begin{titlepage}
    \begin{center}
        \includegraphics[width=4cm]{hrlogo.png}\\
        \vspace{.5cm}
        Instituut voor Engineering en Applied Science\\
        Opleiding Elektrotechniek
        \vspace*{1cm}
        
        \huge
        \textbf{De titel van dit afstudeerverslag}

        \vspace{0.5cm}                
        \large
        Hier is plaats voor een eventuele ondertitel die best lang kan zijn
        
        \vspace{1.5cm}        
        \normalsize
        \textit{Bachelor thesis}        
        \vspace{1.5cm}
        
        \large
        \textbf{A.B. de Achternaam}    
            
        \normalsize
        \vspace{0.5cm}
        Rotterdam, \today
                
        \vfill        
        \begin{tabular}{ l l }
			Docentbegeleider:			& C.D. van Huppeldepup				\\
			Examinator:			& E.F. Bladieblabla					\\
			Bedrijfsbegeleider:		& G.J. de Jongh (Bedrijfsnaam B.V.)	\\
			Externe deskundige:	& H.I. Eperdepiep					\\
        \end{tabular}      
             
        
    \end{center}
\end{titlepage}

\tableofcontents

\chapter{kaas}
in dit hoofdstuk wordt kaas gegeten
\section{je moeder}
kontje gepierd
\subsection{flamingo}
roze koeken als ontbijt
\subsubsection{blauwe teen}
\end{document}          
